：飯錢都無學人講理想 自由 民主

無謂同啲讀得書少嘅人計較

有咩衝突？

respect
送上我最崇高嘅敬意

無飯錢唔緊要 出黎街站搵我地

今日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

不自由，寧可死

證明唔係好似D藍尸咁食飽飯無屎痾

為後生獻上最崇高的敬意

人畜之別

畜生係唔明嫁啦

Gay佬?

柒頭

男人定女人

唔知 係朋友比我睇我見到覺得好嬲
明明義士為左大家買裝備買到無錢食飯

respect

笑人冇錢喎 係咪搵唔到其他位入？ 好低莊

知唔知共產黨點黎

要幾自卑先會放180cm係個名到

改得自己個名咩180cm就知佢現實好撚廢，冇野好拎嚟打飛機

想上位咪幫佢上

睇個樣都知食得太多飯

好撚樣衰

家長想留啲心意比細路，係咪去MOKO連儂牆？定邊度？

自推

推